{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292639296/donghae-world-pension-donghae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532944&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315639358&selectedRatePlan=384191477&expediaPropertyId=71613728&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 월드펜션"
    },
    "text": "東海ワールドペンション (동해 월드펜션)\n今紹介する場所は東海ワールドペンションです。 東海ワールドペンションは墨湖港から0.4kmの距離に位置しています。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 12個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ワールドペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "東海ワールドペンションは墨湖港から0.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "東海ワールドペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "東海ワールドペンションには12個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "東海ワールドペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な物はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、東海ワールドペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、東海ワールドペンションでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "東海ワールドペンションでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 458
    }
}